{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 NEW E-STAY 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が請求されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますが、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 夜間は騒音による退室措置が可能ですので静かに利用してください。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が請求されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますが、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音による退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間は騒音による退室措置が可能ですので静かに利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 430
    }
}